港鐵快d拍埋 有關 臭汗 臭狐 肥閪既片啦

d臭閪 要浄完身先可以上車 佢地去淨身咪分散左人流囉